/	metro.views.home	home
/accounts/confirm-email/	allauth.account.views.email_verification_sent	account_email_verification_sent
/accounts/confirm-email/<key>/	allauth.account.views.ConfirmEmailView	account_confirm_email
/accounts/email/	allauth.account.views.EmailView	account_email
/accounts/inactive/	allauth.account.views.AccountInactiveView	account_inactive
/accounts/login/	allauth.account.views.LoginView	account_login
/accounts/login/code/confirm/	allauth.account.views.ConfirmLoginCodeView	account_confirm_login_code
/accounts/logout/	allauth.account.views.LogoutView	account_logout
/accounts/password/change/	allauth.account.views.PasswordChangeView	account_change_password
/accounts/password/reset/	allauth.account.views.PasswordResetView	account_reset_password
/accounts/password/reset/done/	allauth.account.views.PasswordResetDoneView	account_reset_password_done
/accounts/password/reset/key/<uidb36>-<key>/	allauth.account.views.PasswordResetFromKeyView	account_reset_password_from_key
/accounts/password/reset/key/done/	allauth.account.views.PasswordResetFromKeyDoneView	account_reset_password_from_key_done
/accounts/password/set/	allauth.account.views.PasswordSetView	account_set_password
/accounts/reauthenticate/	allauth.account.views.ReauthenticateView	account_reauthenticate
/accounts/signup/	allauth.account.views.SignupView	account_signup
/admin/	django.contrib.admin.sites.index	admin:index
/admin/<app_label>/	django.contrib.admin.sites.app_index	admin:app_list
/admin/<url>	django.contrib.admin.sites.catch_all_view
/admin/account/emailaddress/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:account_emailaddress_changelist
/admin/account/emailaddress/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/account/emailaddress/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:account_emailaddress_change
/admin/account/emailaddress/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:account_emailaddress_delete
/admin/account/emailaddress/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:account_emailaddress_history
/admin/account/emailaddress/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:account_emailaddress_add
/admin/auth/group/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:auth_group_changelist
/admin/auth/group/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/auth/group/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:auth_group_change
/admin/auth/group/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:auth_group_delete
/admin/auth/group/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:auth_group_history
/admin/auth/group/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:auth_group_add
/admin/authtoken/tokenproxy/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:authtoken_tokenproxy_changelist
/admin/authtoken/tokenproxy/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/authtoken/tokenproxy/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:authtoken_tokenproxy_change
/admin/authtoken/tokenproxy/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:authtoken_tokenproxy_delete
/admin/authtoken/tokenproxy/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:authtoken_tokenproxy_history
/admin/authtoken/tokenproxy/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:authtoken_tokenproxy_add
/admin/autocomplete/	django.contrib.admin.sites.autocomplete_view	admin:autocomplete
/admin/constance/config/	constance.admin.changelist_view	admin:constance_config_add
/admin/constance/config/	constance.admin.changelist_view	admin:constance_config_changelist
/admin/dashboard	django.views.generic.base.RedirectView	dashboard_redirect
/admin/dashboard/	apps.dashboard.views.dashboard_views.DashboardView	admin:admin_dashboard
/admin/dashboard/	apps.dashboard.views.dashboard_views.DashboardView	dashboard:index
/admin/dashboard/revenue/	apps.dashboard.views.revenue_views.RevenueDashboardView	dashboard:revenue
/admin/dashboard/stations/	apps.dashboard.views.station_views.StationDashboardView	dashboard:stations
/admin/dashboard/tickets/	apps.dashboard.views.ticket_views.TicketDashboardView	dashboard:tickets
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:django_rest_passwordreset_resetpasswordtoken_changelist
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:django_rest_passwordreset_resetpasswordtoken_change
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:django_rest_passwordreset_resetpasswordtoken_delete
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:django_rest_passwordreset_resetpasswordtoken_history
/admin/django_rest_passwordreset/resetpasswordtoken/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:django_rest_passwordreset_resetpasswordtoken_add
/admin/jsi18n/	django.contrib.admin.sites.i18n_javascript	admin:jsi18n
/admin/login/	django.contrib.admin.sites.login	admin:login
/admin/login/	django.contrib.admin.sites.login	admin_login
/admin/logout/	django.contrib.admin.sites.logout	admin:logout
/admin/logout/	django.contrib.admin.sites.logout	admin_logout
/admin/password_change/	django.contrib.admin.sites.password_change	admin:password_change
/admin/password_change/done/	django.contrib.admin.sites.password_change_done	admin:password_change_done
/admin/r/<int:content_type_id>/<path:object_id>/	django.contrib.contenttypes.views.shortcut	admin:view_on_site
/admin/routes/route/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:routes_route_changelist
/admin/routes/route/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/routes/route/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:routes_route_change
/admin/routes/route/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:routes_route_delete
/admin/routes/route/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:routes_route_history
/admin/routes/route/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:routes_route_add
/admin/routes/route/get-route-details/	apps.routes.admin.get_route_details	admin:get-route-details
/admin/routes/route/search-stations/	apps.routes.admin.search_stations	admin:search-stations
/admin/stations/line/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:stations_line_changelist
/admin/stations/line/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/stations/line/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:stations_line_change
/admin/stations/line/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:stations_line_delete
/admin/stations/line/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:stations_line_history
/admin/stations/line/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:stations_line_add
/admin/stations/linestation/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:stations_linestation_changelist
/admin/stations/linestation/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/stations/linestation/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:stations_linestation_change
/admin/stations/linestation/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:stations_linestation_delete
/admin/stations/linestation/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:stations_linestation_history
/admin/stations/linestation/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:stations_linestation_add
/admin/stations/station/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:stations_station_changelist
/admin/stations/station/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/stations/station/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:stations_station_change
/admin/stations/station/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:stations_station_delete
/admin/stations/station/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:stations_station_history
/admin/stations/station/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:stations_station_add
/admin/tickets/subscriptionplan/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:tickets_subscriptionplan_changelist
/admin/tickets/subscriptionplan/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/tickets/subscriptionplan/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:tickets_subscriptionplan_change
/admin/tickets/subscriptionplan/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:tickets_subscriptionplan_delete
/admin/tickets/subscriptionplan/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:tickets_subscriptionplan_history
/admin/tickets/subscriptionplan/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:tickets_subscriptionplan_add
/admin/tickets/ticket/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:tickets_ticket_changelist
/admin/tickets/ticket/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/tickets/ticket/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:tickets_ticket_change
/admin/tickets/ticket/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:tickets_ticket_delete
/admin/tickets/ticket/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:tickets_ticket_history
/admin/tickets/ticket/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:tickets_ticket_add
/admin/tickets/usersubscription/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:tickets_usersubscription_changelist
/admin/tickets/usersubscription/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/tickets/usersubscription/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:tickets_usersubscription_change
/admin/tickets/usersubscription/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:tickets_usersubscription_delete
/admin/tickets/usersubscription/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:tickets_usersubscription_history
/admin/tickets/usersubscription/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:tickets_usersubscription_add
/admin/trains/schedule/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:trains_schedule_changelist
/admin/trains/schedule/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/trains/schedule/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:trains_schedule_change
/admin/trains/schedule/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:trains_schedule_delete
/admin/trains/schedule/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:trains_schedule_history
/admin/trains/schedule/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:trains_schedule_add
/admin/trains/train/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:trains_train_changelist
/admin/trains/train/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/trains/train/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:trains_train_change
/admin/trains/train/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:trains_train_delete
/admin/trains/train/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:trains_train_history
/admin/trains/train/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:trains_train_add
/admin/trains/traincar/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:trains_traincar_changelist
/admin/trains/traincar/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/trains/traincar/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:trains_traincar_change
/admin/trains/traincar/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:trains_traincar_delete
/admin/trains/traincar/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:trains_traincar_history
/admin/trains/traincar/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:trains_traincar_add
/admin/users/user/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:users_user_changelist
/admin/users/user/<id>/password/	django.contrib.auth.admin.user_change_password	admin:auth_user_password_change
/admin/users/user/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/users/user/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:users_user_change
/admin/users/user/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:users_user_delete
/admin/users/user/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:users_user_history
/admin/users/user/add/	django.contrib.auth.admin.add_view	admin:users_user_add
/admin/wallet/paymentmethod/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:wallet_paymentmethod_changelist
/admin/wallet/paymentmethod/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/wallet/paymentmethod/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:wallet_paymentmethod_change
/admin/wallet/paymentmethod/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:wallet_paymentmethod_delete
/admin/wallet/paymentmethod/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:wallet_paymentmethod_history
/admin/wallet/paymentmethod/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:wallet_paymentmethod_add
/admin/wallet/transaction/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:wallet_transaction_changelist
/admin/wallet/transaction/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/wallet/transaction/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:wallet_transaction_change
/admin/wallet/transaction/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:wallet_transaction_delete
/admin/wallet/transaction/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:wallet_transaction_history
/admin/wallet/transaction/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:wallet_transaction_add
/admin/wallet/userwallet/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:wallet_userwallet_changelist
/admin/wallet/userwallet/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/admin/wallet/userwallet/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:wallet_userwallet_change
/admin/wallet/userwallet/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:wallet_userwallet_delete
/admin/wallet/userwallet/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:wallet_userwallet_history
/admin/wallet/userwallet/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:wallet_userwallet_add
/api/auth/password/reset/confirm/	apps.authentication.views.ResetPasswordView	password-reset-confirm
/api/auth/password/reset/request/	apps.authentication.views.RequestPasswordResetView	password-reset-request
/api/auth/password/reset/validate/	apps.authentication.views.ValidateTokenView	password-reset-validate
/api/docs/	drf_spectacular.views.SpectacularSwaggerView	swagger-ui
/api/routes/find/	apps.routes.views.RouteView	find_route
/api/schema/	drf_spectacular.views.SpectacularAPIView	schema
/api/stations/list/	apps.stations.views.StationListView	stations-list
/api/stations/nearest/	apps.stations.views.NearestStationView	nearest-station
/api/stations/trip/<int:start_station_id>/<int:end_station_id>/	apps.stations.views.TripDetailsView	trip-details
/api/tickets/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-list
/api/tickets/	rest_framework.routers.APIRootView	tickets:api-root
/api/tickets/<drf_format_suffix:format>	rest_framework.routers.APIRootView	tickets:api-root
/api/tickets/<pk>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-detail
/api/tickets/<pk>/upgrade-with-wallet/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-upgrade-with-wallet
/api/tickets/<pk>/upgrade-with-wallet\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-upgrade-with-wallet
/api/tickets/<pk>/upgrade/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-upgrade
/api/tickets/<pk>/upgrade\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-upgrade
/api/tickets/<pk>/validate_entry/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-entry
/api/tickets/<pk>/validate_entry\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-entry
/api/tickets/<pk>/validate_exit/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-exit
/api/tickets/<pk>/validate_exit\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-exit
/api/tickets/<pk>\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-detail
/api/tickets/\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-list
/api/tickets/dashboard/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-dashboard
/api/tickets/dashboard\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-dashboard
/api/tickets/gate-status/	apps.tickets.api.views.gate_views.GateValidationView	tickets:gate-status
/api/tickets/hardware-status/	apps.tickets.api.views.gate_views.GateStatusView	tickets:hardware-status
/api/tickets/pending-upgrades/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-check-pending-upgrades
/api/tickets/pending-upgrades\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-check-pending-upgrades
/api/tickets/purchase-with-wallet/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-purchase-with-wallet
/api/tickets/purchase-with-wallet\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-purchase-with-wallet
/api/tickets/scanner/process/	apps.tickets.api.views.scanner_views.ScannerProcessView	tickets:scanner-process
/api/tickets/subscriptions/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-list
/api/tickets/subscriptions/<pk>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-detail
/api/tickets/subscriptions/<pk>/cancel/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-cancel
/api/tickets/subscriptions/<pk>/cancel\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-cancel
/api/tickets/subscriptions/<pk>/qr_code/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-qr-code
/api/tickets/subscriptions/<pk>/qr_code\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-qr-code
/api/tickets/subscriptions/<pk>/validate_station/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-validate-station
/api/tickets/subscriptions/<pk>/validate_station\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-validate-station
/api/tickets/subscriptions/<pk>\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-detail
/api/tickets/subscriptions/active/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-active
/api/tickets/subscriptions/active\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-active
/api/tickets/subscriptions/purchase-with-wallet/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-purchase-with-wallet
/api/tickets/subscriptions/purchase-with-wallet\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-purchase-with-wallet
/api/tickets/subscriptions/recommend/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-recommend
/api/tickets/subscriptions/recommend\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-recommend
/api/tickets/subscriptions\.<format>/	apps.tickets.api.views.subscription_views.SubscriptionViewSet	tickets:subscription-list
/api/tickets/sync/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-sync-tickets
/api/tickets/sync\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-sync-tickets
/api/tickets/types/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-types
/api/tickets/types\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-types
/api/tickets/validate-scan/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-scan
/api/tickets/validate-scan\.<format>/	apps.tickets.api.views.ticket_views.TicketViewSet	tickets:ticket-validate-scan
/api/trains/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:train-list
/api/trains/<int:pk>/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:train-detail
/api/trains/<int:pk>/crowd-status/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:crowd-status
/api/trains/<int:pk>/station-schedule/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:station-schedule
/api/trains/<int:pk>/update-crowd-level/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:update-crowd
/api/trains/<int:pk>/update-location/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:update-location
/api/trains/debug/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:debug-info
/api/trains/get-schedules/	apps.trains.api.views.train_views.TrainViewSet	train-api:get-schedules
/api/users/login/	apps.users.api.views.auth.LoginView	users:login
/api/users/profile/	apps.users.api.views.profile.UserProfileView	users:user-profile
/api/users/profile/update/	apps.users.api.views.profile.UpdateUserView	users:update-profile
/api/users/register/	apps.users.api.views.auth.RegisterView	users:register
/api/users/superusers/	apps.users.api.views.base.get_superusers	users:get_superusers
/api/users/test-auth/	apps.users.api.views.auth_test.test_auth	users:test-auth
/api/users/token/refresh/	rest_framework_simplejwt.views.TokenRefreshView	users:token-refresh
/api/wallet/	rest_framework.routers.APIRootView	api-root
/api/wallet/<drf_format_suffix:format>	rest_framework.routers.APIRootView	api-root
/api/wallet/payment-methods/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-list
/api/wallet/payment-methods/<pk>/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-detail
/api/wallet/payment-methods/<pk>/set_default/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-set-default
/api/wallet/payment-methods/<pk>/set_default\.<format>/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-set-default
/api/wallet/payment-methods/<pk>\.<format>/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-detail
/api/wallet/payment-methods\.<format>/	apps.wallet.api.views.payment_method_views.PaymentMethodViewSet	payment-method-list
/api/wallet/transactions/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-list
/api/wallet/transactions/<pk>/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-detail
/api/wallet/transactions/<pk>\.<format>/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-detail
/api/wallet/transactions/filter/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-filter
/api/wallet/transactions/filter\.<format>/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-filter
/api/wallet/transactions/recent/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-recent
/api/wallet/transactions/recent\.<format>/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-recent
/api/wallet/transactions\.<format>/	apps.wallet.api.views.transaction_views.TransactionViewSet	transaction-list
/api/wallet/wallet/add_funds/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-add-funds
/api/wallet/wallet/add_funds\.<format>/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-add-funds
/api/wallet/wallet/my_wallet/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-my-wallet
/api/wallet/wallet/my_wallet\.<format>/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-my-wallet
/api/wallet/wallet/withdraw_funds/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-withdraw-funds
/api/wallet/wallet/withdraw_funds\.<format>/	apps.wallet.api.views.wallet_views.WalletViewSet	wallet-withdraw-funds
/dependencies/	metro.views.check_dependencies	check_dependencies
/favicon.ico	django.views.generic.base.RedirectView
/health/	metro.views.health_check	health_check
/redoc/	drf_yasg.views.SchemaView	schema-redoc
/static/<path>	django.views.static.serve
/swagger.json	drf_yasg.views.SchemaView	schema-json
/swagger/	drf_yasg.views.SchemaView	schema-swagger-ui
